可唔可以用人地張信用卡簽帳？

話說呢排去食自助餐有折，諗住一班人去食好西興生，但想有優惠就要用信用卡比錢。但係咁岩我地都冇，咁可唔可以用屋企人張卡去碌？會唔會比人拉

可以
成日都係噉

會俾人拉，張卡要對返身分證個名先可以用

啲店員冇check你ID Card?

我見有啲舖會check ,有啲冇。我地淆

你用paywave有冇人check過你id card?

咁又冇.....

你用到斯斯縮縮人哋咪查你囉死毒撚

認真答，朋友曾講過：一般係唔會理
但張卡係女性名，而當時持卡人係男性，職員係有機會詢問持卡人張卡係咪你。而多數問得呢啲問題嘅情況在於：買貴嘢同借貸
若職員有懷疑，係機會同經理私低下報警（呢個係盡責嘅職員）
其實多數都唔會，因為啲職員為咗佣金，話之你係林鄭，照畀你碌

有幾多人會理你

好多年試過向文華食 buffet 附近有枱埋單時就係因為持卡人唔係卡主而嘈在好耐。

鋪頭會打上卡中心做code 10

不過聽講依家無左code 10

離開左信用卡行業幾年

最後點處理

我係現場 報警搞左好耐
好似話條友盜用他人身份

如果transaction有可疑 好似card centre會打比卡主確認？

叫屋企人比張附屬卡你啦

佢話拉你
你坐緊
就係冇
小朋友唔好犯法啦

對住呢啲傻仔港洗乜咁認真

樓主呢
上嚟報個平安
係咪俾人拉咗